盧偉聰：正透過國際刑警確認消息

【Now新聞台】對於德國向黃台仰及李東昇批出難民庇護，警務處處長盧偉聰表示，正透過國際刑警確認消息，視乎對方回應再決定如何跟進。

盧偉聰又主動提到修訂逃犯條例，他舉例如有外國恐怖分子潛入香港，但現行法例有漏洞，不能將他繩之以法，對香港社會安全帶來隱憂。他希望立法會議員能集中討論如何完善條例，而非阻止條例通過。

呢班人真係完全唔識架喎